日本政府免費派2000部iPhone俾鑽石公主號滯留乘客

不過係6s

其實要來做乜 有錢坐郵輪嘅都有電話㗎啦

澳門人都有錢啦
咪又係年年派10,000

有一個日本專用apps俾佢地同醫生直接聯絡

外國人有無❓

要還的

日本好多人都用緊舊iphone 上年去見過有人仲用緊iphone4

要還嫁

唔使還都冇用啦
日本機唔出得國

班6s自high撚應該好羨慕

落船要比返佢的

之前地震都用過，救災設施黎，要還的。

兒登神機

日版偷拍有聲，不了

屌你

還機 + 武漢肺炎

會唔會多2000個播毒媒介

污染曬都冇人敢收啦